中上環有無健身室推介

知有p記,康民署同goji
未去入面睇過環境，但幾年前join過p記印象麻麻

有無巴絲有啲中上環穩世又抵join既gym推介

pure fitness

康文署

IFC個間?

728被捕嗰對情侶
有冇人知道係邊間gym

辯方指杜依蘭及湯偉雄兩人為情侶，並即將於8月4日結婚，兩人亦同在中環經營健身室，住址亦非常近健身室。辯方指兩人為土生土長香港人，昨日由警署保釋但今仍依時到庭，表明願意接受任何審訊；而控罪指兩人出現在上述地址，無做過任何動作，表示當日兩人只是扶李宛叡時被捕。

推 同求

上環康民署環境啲機夠唔多同大唔大

wild gym, fb search wildgymhk

Fitness first
利申 sales

巴打有興趣可以聯絡我